點解唔全港每十四日/定期驗一次有冇中武漢肺炎

驗哂就知咩環境

唔夠咁多試劑？

冇咁多試劑同人手

做唔撚切呀 搞唔撚掂呀你明唔撚明啊

封關啦傻鳩

唔封關驗乜春呀

何不食肉糜?

驗出又點 醫院床位爆曬啦

你都戇撚柒閪鳩嘅 撚有咁多測試劑呀

有朋友問如果中招
想知點樣可以搵到777
問下佢點解唔封關